陳雲：屌渠老母臭西。本土民主前線搞臭本土、港獨個名，最後回歸泛民，接受捐款方便些吧？

陳雲：屌渠老母臭西。本土民主前線搞臭本土、港獨個名，最後回歸泛民，接受捐款方便些吧？

國師

到最後咪又係貪心怕死呃飯食既垃圾

啱呀，TK喺度受靶，都仲得到我多少尊重，呢個TY真心係垃圾嚟。

其實Ray WONG系米唔撐當年 反水貨踢匧

陳到讀報紙都讀到1999
我都好睇唔起佢

喂黃係走左佬果班嚟講算係正常架喇
睇下中箭同學界班傻閪起勢奶登 奶到屌埋港人撐侵 而家潛撚到落地核

熱痾＝垃圾

Ray WONG = 本土派
學聯 / 香港眾志 = 民主派

兩者本質上唔一樣

Sky_Croc = Tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體狗

[/quote]

感謝提醒 又可以 block 一個傻仔

好好笑 啲嘢原來係回力標嚟